入黎講下老豆又幾仆街

由我小到大 淨係識得爛賭 賭輸曬反黎就係識得揾我出黎打
就係因為佢爛賭成家人都俾啲親戚睇唔起

賭到冇左層樓要住公屋 仆街到連書簿費啲錢都要呃埋唔俾錢呀媽 但係學費係呀媽俾

最嬲既就係有次鬧交 就一句話過黎就話，你雞黎架咋，你有咩資格同我講呀 即刻仆左入房係度喊 自此之後冇撚再認係我老豆 反到屋企當透明

仲有好撚大仆街野

鷲哥

岀世到依家未見過老豆 聽媽講比咗一個月錢就無比

又係賭到無哂成副身家爭人好多錢
但喺屋企就扮無野扮好爸爸,成份糧都拎去還錢咁濟
有次發脾氣辭職,仲屈鳩我搞到佢精神錯亂先作出錯誤行為
打返去同佢上司講個時俾我聽到,最後復職返
好多年都係靠娘親打工搵錢,家用都無俾
畢業之後呢幾年都出嚟打工,但辭咗職一排,希望搵到新工

之後你老豆係咪癲左想殺你 連你老母都想殺埋 跟手你老母又癲埋 殺左你老豆 入埋去坐

唉 我寧願都係咁樣 我呀媽為左佢挨得好辛苦

屌 我都係我呀媽撐起成頭家 對下仲有細佬妹

由細到大無附出過(有都係小數
到得大個左之後佢無做野，成日偷我野拎去賣
有時偷下錢咁，
之前佢有段時間長期唔係屋企
試過換電腦拎部新電腦返屋企插哂線
然後同條女落樓下食個飯，返到屋企部舊電腦已經無左

最仆街，莫過於搞散頭家吧

咁之後點？

唉 勸左我媽好多次 不如成家一齊走 但係講極都唔聽 好彩細佬妹有眼睇到邊個先係仆街

大部分都衰賭賭仔正垃圾

潛水一排返返屋企
之後繼續keep住偷野，所以屋企無乜貴重野

咁仆街 咁你仲有冇一齊住？

呀媽係最偉大

有，趕佢唔走，前幾日因為太早出門口，唔記得帶部舊電話出去(部舊電話仲有用),返返屋企果陣都已經4點，發現部電話唔見左,我問佢係咪拎左我部電話去賣,佢話係,結果嬲起上黎忍唔住手衝埋去打佢

唔記得帶
咁就冇左

包二奶欠大耳窿一大筆走左去風流快活 我地就日日俾人追數 之後一蚊“善”養費都唔撚俾 十幾年都係咁

頂 係咪痴左線

我屋企戈個叫極都唔肯走 仲好意思係屋企呼呼喝喝

講緊我？

之前都試過一次,果次收工太攰,返到屋企坐左係到就恰著左，醒返就唔見左部舊電話，恰著左10分鐘左右，最後報警，仲比差佬屌我on9

老豆又係賭錢賭到不似人形

當街當巷打我媽 攪到上差館仲係咁兇我地 嚇到我同阿媽去人地屋企訓 我訓係地下聽到樓梯聲都驚 問阿媽係咪老豆要來殺我地 當時5歲 仲有成日玩女人多到數唔晒 再細個d果時仲用凳仔扑穿我媽個頭